點睇哥狗鏝城歐聯又一次比英超球隊淘汰？

炒廢隊十粒有柒用咩，對住勁少少咪投哂降